只有雲加嘅阿仙奴可以不敗奪冠

雲加好波

呢家可以不勝降班

仲有今季既巴塞